[回帶] 做緊警察 你問我答

訓唔著既手足
有POST比你追了

珍惜裝備，全民皆兵
光復香港，時代革命